Ahoj Eva Jak se máš dneska? Dnes je docela horko. Líbí se ti? Ale nemám rád, protože v létě příliš horko. Včera jsem byla výmluva, že jsem šel do školy poždě, protože jsem se vrátil z Prahy. A já doufám, že budete vyžívat pro toto léto. Postarám se o sebe Adam
